睇緊IU既入

IU IU 我一拳打到你入icu

我wtsapp叫咗iu出嚟

大家等等